{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_034756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-11-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼방산"
    },
    "text": "三方産の山登りは、太白市を起点で始めることになる。市内バスを利用して鉄岩バントゴルの入口バス停で下車して東で進行すればバントゴルがますます狭くなっている広い道が現れる。このところは、太白市の奥地として知られている。飛び石を渡るのを何度もして約1時間10分あまりを歩いていくと、原審がゴールの入口に到着する。入口にはサンソナムと太白女性山岳会の表紙機が設置されている。原審がゴールで20分ほど行くと、合流点に到達するが、ここから主な稜線に沿って40分間、稜線竹藪の輪を上ると右に15分間をさらに行くと稜線が現れる。ここから南に方向を変えて、沼地を下るとをお連れし、歯があるところに到達することになる。ここで峰が現れて、その首脳がジルムェしている。下山後約30分ほど歩くと石の塔に到着することになるが、ここからは独島に対する警戒を警戒しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "登山の出発点はどこですか？",
            "answer": "太白市を起点にします。"
        },
        {
            "question": "どのバス停で降りればいいですか？",
            "answer": "鉄岩バントゴルの入口バス停で降ります。"
        },
        {
            "question": "道を進んでいくと、何が現れますか？",
            "answer": "広い道が現れます。"
        },
        {
            "question": "原審がゴールの入口に到着するまでの時間は？",
            "answer": "約1時間10分かかります。"
        },
        {
            "question": "入口に何が設置されていますか？",
            "answer": "サンソナムと太白女性山岳会の表紙機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "合流点までの時間は？",
            "answer": "20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "稜線竹藪の輪を上る時間は？",
            "answer": "40分間です。"
        },
        {
            "question": "稜線からどの方向に進みますか？",
            "answer": "南に進みます。"
        },
        {
            "question": "歯のあるところに到達するまでにかかる時間は？",
            "answer": "およそ15分かかります。"
        },
        {
            "question": "下山後に到着する場所は何ですか？",
            "answer": "石の塔に到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 208
    }
}